Mijn meiden waren niets bij haar, en toch zijn ze dom genoeg; maar voor Miss Marianne, ze is nogal een gewijzigde schepsel.
Ik hoop uit de grond van mijn hart, hij zal haar wachten veel langer, want het is volstrekt grievous haar blik zo ziek en ellendig.
Bidden, wanneer men ze moet trouwen?"
Elinor, maar nooit de neiging om te spreken dan op dat moment verplicht zichzelf om antwoord te krijgen op een aanval, en dus probeert te glimlachen, antwoordde: "En heb je echt, Ma'am, praatte jezelf in een overredingskracht van mijn zus wordt ingeschakeld om Mr. Willoughby?
Ik dacht dat het was maar een grapje, maar zo ernstig is een kwestie lijkt te impliceren; en ik moeten bedelen, dus niet dat u uzelf voor de gek.
Ik kan u verzekeren dat niets zou verbazen mij meer dan te horen dat ze gaan trouwen."
"Voor schaamte, voor schaamte, Miss Dashwood!
Hoe kunt u spreken?
Niet iedereen weet dat het moet gaan om een wedstrijd, dat zij over het hoofd en oren verliefd op elkaar vanaf het eerste moment dat ze elkaar ontmoetten?
Niet ik zie ze samen in Devonshire elke dag en de hele dag lang; en niet ik weet dat uw zus kwam naar de stad met me op doel te koop bruiloft kleding?
